一人一個儲錢方法

大家有無咩獨特嘅儲錢方法

擺入豬仔錢眼

見到匯豐銀紙就留低唔用，放喺櫃桶底
淨係用中銀同渣打銀紙

適用於收現金嘅工作

食二手飯

Okay 喎

咁sad豬

兩日食一餐

搵多啲

1. 盡量同屋企人食飯
2. 唔食早餐，或者只食香蕉，肚餓飲水
3. 用App計住自己的支出，減低無謂消費
4. 超市買定紙包飲品，叫外賣返屋企食可以慳$3
5. 周圍去超市、759格價，計好條數先買
6. 揾個肯同你儲錢的另一半
7. 減少假日消費，如果可以平日慶祝
8. 衣服、鞋盡量著得幾耐得幾耐
9. 底衫褲去排當買
10. 一個充實的生活（返工、返學），其實係可以減少支出